A7R2用家係咪冇必要升級A7R3

我見升級既地方唔算太多
我諗D錢用黎買鏡仲好
BTW如果我想買70-135左右既變焦鏡
邊支最好(大約1皮)

追畫質唔洗升
追攝影體驗 升

除非開工/好需要touch mon 一般人唔洗升